700樓下想買對粗著返工波鞋，有咩好介紹?

本身有對NB粗著返工用
想買多對得閒換下
有咩好介紹呢???

陷陣之志

乖啦
睇少D火鳳唔好J咁多陷陣營喇
俾曹操搞到陷家富貴喇
答答我先啦

700樓下咪furylite，不過實有人話公廁鞋

af1

都真係幾公廁